telegram容許sender改msg內容已經係死症黎。

如果講公事，容許sender彈弓手，改內容，會無左證據。

講個時 cap定相

下下事先要cap圖？cap得幾多？

所以telegram只可以消閒用，

傾公事就免。

唔用email講？

係囉 傾公事唔撚用email

On9嗎 telegram講公事

唔傾公事
一日仲有呢個功能一日都唔用

好似whatsapp咁就柒啦，上次send咸片去group話仲正過老婆個妹單野唔係唔記得呀

你咁講 skype都係啦

學fb咁有edit history囉